雀巢格格脆真係好好食！

Agger

其實你係咪24小時mon住我d post

細個成日吃

咁啱食緊飯啫

好味過可可脆片

做零食

格格脆好似係家樂氏

頂好似係

梳囉

btw可可米正啲

你個名正d

識貨

食緊覆你

正
一半脆一半林果陣最好味

通常浸半分鐘左右開始食
太淋就

林得好快 快過其他粟米片好多

一D都唔飽肚

唯有速戰速決

當零食架咋 正餐就不了

邊食邊落